0845 大學站狗鐵廣播 因有人破壞設施 而無法提供服務

紅磡出軌係咪想spin 到示威度？
立此存照

正仆街

黨鐵食屎啦

關人春事？

咩都未調查就知有人破壞，即係黨鐵自己破壞啦

播左好耐，巴士站出口個邊係有個閘機未整番好

仆街黨鐵自己出屈示威者

on9

有無錄音？

拿我係現場聽到依個廣播
即時已有人有叫 係咪港鐵破壞港鐵阿

係咪太子果三個手足....

屌你啦，自已柒左瀨尻人

錄低個廣播

賤到 又想挑釁黑衫

太遲 佢只係聽到一次，之後我就落左巴士站閃人

我 not 佢

又想俾人圍

仆街黨鐵

丟那媽 自己脫軌關人鬼事
不如話太子啲亡魂終於要向黨鐵報仇啦

點解有人unlike?

btw. fact checked, 資料來源：我，同所有迫住有學站落車既buddy

咁都有得賴 cls

推一下 立此存照

【有冇機會開新戰線？】處理屍體發現案嘅程序

報應呀

今晚大學站無了

推一下
係大學站鳩企嗰陣真心聽到

係站長自己講定係中央廣播?

中央廣播

中間斷

咁應該其他站都會聽到,其他站既手足有無報料?

弦外之音，香港警察制造事故

無

負評係畀港鐵公司

Dllm 死黨鐵

lm睇4點popo新聞話手足癱瘓黨鐵

個廣播日日都有㗎喎

死仆街黨鐵

宜家大學站仲出唔出到

大學站邊條仆街講架

好多謝佢咁睇得起我地

塞死係大學站

比啲掌聲先啦

聽到 女人聲

我feel 到有好大陰謀，港共有機會借呢次出軌插贓嫁禍示威者，或者根本謀劃好今日出軌然後指係示威者所為，令到我地失去國際支持。大家一定要𥄫實港共，唔好比佢得逞！

大學站聽到 行過屌咗一下

屌爆佢老母啦

【新．白宮聯署】- 請美國國會協助揭露新屋嶺真相

推到有真相 [ 非理工大學學生於Z座跳樓案 ]

不 佢係exactly 講有人破壞列車，所以暫停服務，
at a roght time at a right place
理撚得佢係咪日日有，依家自己出軌播依個 都一樣有問題

呢個嗌左好多日咪

利申，日日大學翻工

捉住個主任黎diu啦

明明係靈體破壞

有冇爸絲錄佢音屌鳩佢？

佢講緊中蟈建築呀？

難聽啲講句 忍下啦
仲搭黨鐵

咁我或者講清楚 我係係月台落有堂時聽到。咁唔係車長，但係唔係中央廣播 定係只係有學站係咁，失唔肯定

搞錯

推

打上881 講比多啲人知

屌呀？又屈

睇黎大學站有職員知發身乜事，黑狗正苦都未知就已經知

自己d野爛撚左 又懶我地？

因為我日日都聽到佢廣播話設施遭人破壞 我地會盡快修復 類似啦
佢咁講既話抵屌啦

內地接軌系列

休班狗做啦十成

屌你老母大學站黨鐵職員
正仆街

直接去站內屌鳩啲垃圾狗鐵狗啦

上嚟開 post 把撚咩

佢都可以話係你搞到條軌 搞到佢出軌

仲以為我聽錯啱先唔敢講

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！一定要真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產； 身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！
身處歐洲和日本的手足，請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林意'義重大

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

自己垃圾又賴 黨鐵真係仆街死

錄低佢啦，乜都未查就定左案

黨鐵懷疑想做假新聞 五分鐘往紅磡方向站內廣播話今次服務受阻係因為有人惡意破壞
比人拎住張炒車屌 跟住佢地死口唔認話有講過

因大學站有人破壞 令到紅磡火車出軌丫笨

絕無聽錯，
冋場仲有人大叫
係咪港鐵破壞港鐵阿
又入我地數
我點撚樣返工

當時我位置係月台往大台電梯

我做證 利申在場

姓瀨

冇得錄 佢播得一次就比人屌

exactly,
佢唔需要播十次
只要係最好既時間（我地被迫落車）個個moment 播一次 就已經足夠

上面巴打話係另外一段喎

大埔至粉嶺上水既唔好上車
話20分鐘一班 但去到大學站都會叫你地落車

個條撚樣見到出軌相 都賴示威者架啦

屌你未得就叫月台啲人散啦仆街
又話去到旺角東，一陣又不載客
搞到上面塞撚住哂
利申在場

搵人錄底佢

可能係義士嘅亡魂翻黎報仇

太子站義士顯靈

錄唔到喇 我只係聽到一次，就拿拿聲轉巴士
但覺得入我地數好撚賤先講出黎

真係痴線
咁都可以呃人

有無人錄左呀？

做假新聞屌你老母

想屈示威者？
我屌你啦黨鐵

如果好似啲弱智藍屍話有人掉手推車，都應該係車頭出軌而唔係中間列車出？

利申唔識

加埋一個時機岩岩好既廣播，d 深藍實信到十足

暴大人
站起來

係呀 真呀
叫人大學落 無啦啦就話不載客
根本出唔撚到去旺角東
間中有一部出到，但full撚哂
跟住月台全部人上唔到塞係到等，又唔開咪叫人散水

頭先馬鐵車長話有「嚴重事故」

負評黨鐵啫

打上881講啦

中間出 似行行下 突然轉路軌

維修哩度都唔知要幾錢啦

真係同黨一樣口吻

賤種黨鐵 好撚賤

黨鐵高層咪好迷信嘅
因果循環啊

希望最尾拉到人 上庭睇下班差佬點屈

冇撚野呀
如果我有能力咁做
你全線收左皮喇
仲同你玩閘機

一定係示威者做架啦

讓子彈飛，以假當真先可以控制到班愚民

推一下

退一步,就算有人搞過條路軌
責任一樣都係在黨鐵冇做好路面監察(以前廣告成日都標榜晚晚有人落路軌睇架啦,而家有冇?)

垃圾先會將責任推去有人搞事呢個層面上

咁賤

仲有冇其他人聽到？

其實呢排成日都有播. 因為D拍卡器自己滑親壞左, 所以乘客入站要耐D

可恥

我即刻笑出黎
根本就無腦 唔知基因問題定咩

如果咁撚易破壞到咁...
咁即係...同一件事做多幾次, 可以全線收皮

黨鐵不合作運動

班廢中廢老 都唔用腦諗野

有 去咗屌 佢死口唔認

邊條仆街大學站咁講

比個like你咁支持我地

公開CCTV囉
否則咪鳩up

cls 兩分鐘一班車，點爬入去路軌破壞呀

公開CCTV

🤣🤣🤣🤣

真？ 咁勁？
我想打上881 但唔太識

唔好嬲啦樓豬
連登負評又唔會變積分

我100%肯定唔係前者
用我生命作賭注

我都係大學站聽到

擺明屈啦

表示支持 負評港鐵

姓賴？

無人傷亡 只爛黨鐵

有幾個手足一齊

立此存照

黨鐵正垃圾

爛到咁 係咪用炸彈破壞

可能用錯template

屌你老母自己炒車姓賴

我重申多次時序
0843左右車長通知因有唔知咩問題要全部人落車
0844 女友打黎通知我紅磡出軌 叫我快d 離開有學站
0845 我係月台往大台既電梯聽到廣播，exact wording 我冇辦法recall, 但內容係必定，兩句
「有人破壞設施，無法提供服務」

0845 同時有人大叫三句
係咪港鐵破壞港鐵
又入我地數
點撚樣返工
0847左右我就離開有學站往87k 巴士排隊

希望其他人可以補充 驗證

又屈

識用腦諗野先算啦

講得detail d? 我覺得咁樣屈鳩我地好狗

自己唔檢查好就出車又怪人....

所以話 仲有人信前線係黃 就食撚屎

好多藍屍係會咁屈示威者。

其實播左幾日....

都話左唔一樣 追下post ok?

我想問木頭個幾件係車度跌出黎既?

冷靜啲 明白手足好嬲
但係呢個廣播真係日日都有
返學日日聽

有名你叫 黨鐵

聽完個廣播 有手足就拎住張出䡄圖問個揸咪職員「咁樣叫惡意破壞咩 點解你唔比人聽你地架車炒咗」但佢一味話冇 叫我地等上車 撚走我地

啲相全部係轉載 有啲from連登 有啲from Twitter 答你唔到

咁撚樣屈？

你記唔記得個廣播exact wording? 或者用詞

姓賴咖

巴打柒咗啦你

想入暴大數

請追post, 唔係一般維修廣播

黨鐵呢d不合作運動先高汁

fc?

大學站日日都有播，講閘機呀，唔係斷車

大概係 車站設施受到惡意破壞 因此服務受阻

其實播左好多日

fc 全月台既人都聽到，包括我，同依個post 有幾個巴打作證

agger 呢句難聽過粗口

yeah thats what i heard

到底個廣播係點
有冇人有record

你聽開平時個version 係乜柒？
貼出黎比較下就知

屌佢老母 黨鐵都要死全家

對於有人spin 係平時個廣播（盡快維修個個？）

請問你地聽開全句係乜？貼出黎比較下？

0845 廣播既內容係
「車站設施受到惡意破壞 因此服務受阻」

平時個version 係點

原來示威者已經勁到好似magneto咁，令架車飛起

而家係咪一出事就可以屈落示威者到先？

0822已經聽到一次 係大學站

絕對係

ｄｌｌｍ

back up send俾外媒
製造公眾恐慌

彩虹站話有嚴重事故

正式宣佈
出軌無可疑

我同事都話聽到, 應該真
仆街黨鐵

Airdrop

應該唔係
似係止衝擋嚟

其實播咗好耐

追post 啦

車站設施受到惡意破壞 我哋會盡快修復

我自己諗就應該係最後果句唔同

佢講明車站設施嘅話 咁應該好似唔係太關事

無恥到一個點

播左好多日，同平日冇唔同